有無人試過聽到兄弟姊妹既叫床聲

我細佬成日以為同條女鎖埋係房扑野
就幾大聲都無人知
其實次次我都聽到佢地扑野
講埋咩好舒服 唔好停果d
好撚嘈

同條仔鎖房扑野會唔會好d

我成日搞到細妹叫床

特登大聲d
等你聽到

你洗唔洗解釋下你對叫床嘅理解

點解要咁做

細個知道家姐有自慰
以前用同一部電腦
Foxy個file有咸片
唔係咩down錯 file名已經係咸片名